覺唔覺得D廢老好撚on9

一返屋企睇到airbnb 單新聞 就笑撚到仆街
當年青新一代喺到為房屋 待遇等問題抗爭陣既時候
D廢老就出黎話 佢地當年都係咁涯乜乜柒柒
話D年青人面對問題就淨係識怨 不思進取
無論幾多大陸人黎港都好
有料怕咩同人爭

好啦 當自己面對有新競爭者出現果時
自身利益受損啦 就話人地唔好 影響市場各種問題
設法去排除所有競爭者 屌你老母
資本主義喺市場導向架啦
邊個價錢同質素較為理想 D人自然選擇果個
比D 新科技新經濟模式威脅到就係到屌哂鬼
仲夠膽死話自己為香港經濟貢獻 創造就業機會
講撚到好似唔喺為錢經營咁

Uber出現 的士業界驚撚到屎到瀨埋出黎
如果你服務質素好 唔拒載 唔亂收車錢
怕乜同人爭

年青人為自己爭取利益就係廢青
破壞社會秩序 和平
自己利益收損果陣就出黎叫撚埋春咁
D 廢老真係好撚on9

希望有人可以補上果段訪問片段
果條酒店聯會主席講野好似小朋友比人搶玩具咁

補Link

酒店業主聯會執行總幹事李漢城表示，共享經濟是「糖衣毒藥」，Airbnb違法，租住者不受保障，亦對經濟沒貢獻，質疑「佢哋付出咗咩？」李強調，酒店業主投資數以億元建酒店，又提供工作機會，並遵守法例，「但一下之間，有人走來話要同你共享，呢啲同去搶有咩分別，你不如共產主義好啦，做共產黨，去開個大鑊飯，大家分晒佢」。

平時就識擺副老屎忽樣 食鹽多過你食米掛嘴邊
有問題果陣就唔識解決 廢撚到